睇連登就知點解咁多人靠唔到股票賺錢

成日諗住再跌先買 40蚊望30 30望20
升緊都安慰自己會再跌 最後又一次錯失良機

咁多人賺唔會有狗會 窮人啦

睇住連登吹風炒

今年連登無咁燈 認真

愈溝愈跌喎ching

hi 大戶你好，岩岩玩連登？